溏心3收視直插收18.5點，TVB高層腳震震

日谷夜谷糖心3
今次真係破全年收視新低
黃翠如視后夢碎

I don't give a shit
I don't fucking care
I go watch Netflix la

關於一樣無人睇既野都有新聞

我真係無睇

睇啲人鬧交有咩好睇

其實係食屎循環黎

如果比你第3第都收得好咁你咪拍第4集?

愛回家都多人睇過佢

我呀媽都睇到悶啦

翻炒第3次 仲有岸鳩睇算係咁啦

我真心覺得愛回家都好睇過佢

仲有18點

屋企幾年冇睇過無線。
但有次岀街食飯睇到，
嘩屌，好老土啊，
唔講以為係幾年前d倉底貨
之後黃翠如d戲爛到，
一係得一個表情，一係勁撚浮誇

tvb幾時執笠

我習慣開電視做野都轉台唔益佢

On99無啦啦唱小鳳姐，又唔好笑

大時代之所以成為經典，就係因為去得夠盡陷家剷死清光啲人，同埋冇續集

睇人爭身家有咩好睇
個18點應該有好多睇完誇世代冇熄機

劇情好老土

一開電視就係d老女人西口西面咁鬧黎鬧去。

有咩好睇

第一集就推哂啲仔落樓 邊夠佢玩呀

留名恥笑

有續集嫁，不過係亞視播，
一開頭已經講阿博其實係丁蟹個仔
陷家產黎講大時代同權力遊戲有得揮

劇情牽強，為鬧而鬧

9up當秘笈 來源？

香港人已經睇人分身家睇到厭啦

爭家產老老土土咁咪算囉，我屌你老味啲對白懶係新潮做乜鳩啊

明明當初第二集上左神抬
結局收視50點

維基改左

聽到關菊英套同阮兆祥把聲就煩

同愛奇藝合拍,大陸人最鍾意搵家族倫理劇

真係好撚老土 大吵大鬧爭身家呢條橋重要用幾耐

抵啦！
個李司X話收視唔關佢事
好似講到我做完格啦，好唔好 關我咩事？！
講到佢好似冇份咁

若果收視好會唔會又話收視唔關我事格呢？
一定唔會咁講lo

都唔知個劇情做咩鳩
愛回家都好睇過佢

睇果陣完全feel到個鏡頭

如果溏心3有吳業坤收視應該多5點

同時段重播大時代/創世紀起碼有25點

你唔悶 呀八姨婆都悶啦
Btw...
依個樓主咪就係露底支那狗打手

請善用起底功能

我要殭2呀屌

有請小鳳姐

咁多情慾戲，我睇翻以前管家仔于素秋呢啲純愛好過

唔好話套劇本身
連啲預告都嘈撚到仆街
嗌嗌嗌拍枱以為好有張力
屌佢老母

腰斬啦

沒有常在心的日子…第三千六百五十日…

外國好似好多蝗睇？

竟然仲有18點

聽到廣告都想嘔

馬國明就黎要拍一段新既 16,7點都好撚高架喇

一聽到首主提曲，我個3歲既仔即刻拎個remote撳99

on9

全港有18.5%係師奶 差唔多5分1香港

又唔係拍比你地睇

想知點計？
18點咁撚高

黃翠如好嘈好煩

黃金九半好似未試過咁差
跨世代都過得去 呢套我自問好鍾意頭兩集都頂唔順

之前果套狼牙榜..........

傻的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎的嗎傻的嗎傻的嗎傻的嗎

十足啲廢老咁，聽完一次連解都唔識解就係又講唔係又講
以為自己好撚潮
仲要套套劇都加幾句，老尷到

蘭花劫收視高唔高得過佢

有乜野劇情？
有乜野學到？

睇完50集我都唔知學左啲乜

我唔評論好唔好睇 因為我成年都未睇過電視

cctvb係要玩爛晒先肯收手架啦

但係我身邊好多fd都有睇 唔明點解會有人想睇 之前正係睇左個D金句片段已經打曬冷震 而且之前家好月圓都唔好睇

Tvb啲編劇幾時可以變返正常人？
成日on9當有趣真係好柒
食字名同埋講潮語真係好柒

唔係呀嘛 真係有人睇

套野好撚好睇
呢d真食腦玩伏線班師奶撚識貨咩
班師奶無腦當然睇人互屌爭家產鬥賤先符合佢地智商

有。不過響另一個台。

所謂嘅潮語真係好煩
完全夾硬嚟

雖然套野無撚聊 但樓主唔好9UP啦

今日公布《溏心3》的第3周收視再跌，平均收視只有21.4，觀眾人數139萬；比第二周平均收視21.5稍跌

18.5
Hk01話21.x嘅

老老實實 騰訊UPLOAD 快10集 D人個個上網睇曬啦 仲點會1晚1個鍾咁追?

嘈到仆街

咁高？有無作大先?

黃翠如啲戲真係好撚低b
尤其扮飲醉酒講野

正常人會去CCTVB做編劇?

證明降魔的呢啲就算唔大cast無乜宣傳但只要有劇本同好演員觀眾一定識揀

平時重唔夠煩咩 好鐘意睇人鬧交？

因為樓主老作

冇所謂啦，大陸佬大把銀紙佢地燒，又有紅底商人落廣告畀維穩費，蝕少少錢，檯底拎番一大舊又話畀我地知咩

大把人唔鍾意屋企咁靜
然後開住部電視由佢播
撚有人睇咩

唔係喎
我見最撚反tvb嗰個連登討論區
咩溏心po晚晚都推到上熱門㗎

分分鐘 呢21點收視, 有一半都是連登仔造成

點會
明明連登仔最撚憎tvb
同埋好有taste㗎嘛點會睇呢啲on9劇
睇嗰班一定係五毛嚟

大時代亞視續集 都好好睇喎有晒影帝秋官 仲有單眼佬

今年剩係睇過三套劇
踩過界 降魔的 愛回家

而家無人敢拍大時代啦

本身潮語呢個名詞都已經唔再潮啦
班編劇慢過世界十年

演員無野
收左錢
最多個名無咁響
少左d job
但tvb就麻煩
因為係黃金時段
佢同廣告商戶承諾有幾多點收視
如果無就要根據合同賠錢
所以佢自己成日用自己個套
唔用公開個套方法去計收視率就係咁解
賠幾多就唔知
不過正常930時段應該十幾萬
至於播幾次我就唔知la
不過上套2咁收得
呢段時間應該好貴
不過出黎反效果咁解姐

討論CCTVB都係on9仔
完

好撚有品味喎

冇林峰冇鐘嘉欣唔好睇

降魔的係咪成為收視最好既台慶劇

重要炒啲咁嘅劇本，
咩演員都冇用啦，哂氣

柒到唔敢睇
仲圍埋唱歌講金句
真係好老尷打晒冷震

潮語好似已經係07 08年既term
大佬而家17 18年喇

呢18點就係上面班人邊話老土邊睇

利申冇睇連邊個做都唔知

本身想睇唐文龍 但睇左頭兩集真係頂唔順冇再睇
夾硬講d以為好潮好好笑嘅對白 真係柒到唔敢睇

人地打飛機大陸有幾億點播啊，香港唔care 啦

有無人可以簡單講下套嘢講乜？

冇睇無線，但又知道黃翠如啲演技

Netflix 天下

啲劇情老套到爆
好心tvb啦 2018都嚟緊仲係賣呢啲戇鳩鬧交爭產劇情 一啲進步都冇
加上咁嘅卡士真係你睇埋我嗰份

咁都有18點
係要慶功啦

而家佢已經計埋網上等其他渠道既收視都係咁咁多

其實推溏心post嗰啲都係睇唐文龍赤裸上身肉搏敏之

屌你夜晚睇the crown都唔撚睇佢
遲啲仲要有黑鏡

funny, no reply la

I go to school by bus

拍咁多年仲拍鬧交爭產劇，一啲進步都冇
收視低證明觀眾進步咗

見到陳敏之個西面樣都唔開胃⋯⋯

馬英九睇錶

溏心風暴熱播中
全港觀眾熱棒！
早前一眾溏心風暴演員慶祝收視佈捷⋯

屌你老母啦tvb又用呢招唔work架喇

好多人開住部電視有o的聲冇咁悶就當收視

自從完左降魔的，準時9點32分 熄電視，或轉台。多撚謝tvb 迫我而家睇多左好多viutv同明珠台。 遲o的可能8:30 就轉台

淨係想睇黃宗澤

我呀婆都睇咗幾集棄咗
話悶到瞓著

大把茶記開住無線。
如果我入茶記又無咩客人睇電視，
我會要求唔睇無線改睇新聞台。
通常侍應見無人睇就會轉。
大家都可以幫幫手，出句聲按低個垃圾台的收視。

有盒個d 先計收視

隨機抽800戶家庭裝個盒去check佢地睇邊個台 估算全港收視
你有冇開係唔會影響收視

家大歡喜再翻炒可能仲好過佢

都唔明邊撚到索，個咀好怪
計身形唔計樣個比例又有d怪，生完仔都仲賣弄身材

幾歲？

呢d 垃圾都叫食腦
睇黎你都係冇撚腦

咁已經係好劇本同好演員
要求唔再低d?
睇多d 全個世界人地拍緊咩
唔係話同英美日韓大陸比
連泰國印度呢d 地方大把作品好過呢d 垃圾

呢個post 都大把食開屎嘅垃圾
拍到好似學生project 質素作品都話高質
鏡頭差，配樂差，製作差
又限budget 又死都要用d 垃圾effect
俾外國人睇到都以為香港好撚落後
其實香港好多演員，幕後人員係好有能力
不過俾成個生態浪費哂
自從無線管理層換血，個情況急速惡化
近十年唔只冇進步仲要退步
係出面人地而經開始將器材由高清換緊做4K
無線先換緊d 480P
廿年前反而都會俾下budget 做下配樂
而家得番d can sound,同 老土方法起主題曲
好多時唔只係budget 問題， 有冇心做人地睇到架

跌多幾點咪同亞視全盛期差唔多

當年溏心2我印象中都幾紅既...
啲金句句句都好精警（好似係）
好似乜鳩荷媽係大廳 邊個係鬼我一眼睇得出
同埋唔好話嘈 當年都唔少人話xxx罵得好呀/大快人心之類
但係以上所有野只適用於十年前既社會環境
十年前咁岩個時興起金句/潮語
乜鳩潛水怕屈機 可能因為咁搞到溏心都易入口啲
十年後既而家都無人講潛水怕屈機/kai子呢類既野啦
再講就會比人笑 同埋而家聽返啲金句潮語硬係覺得有種柒既感覺
Cctvb又真係乜鳩都唔做research 跟返十年前咁做
以為有所為既卡士就不得了 而家啲後生仔睇思琪姐夏雨真係WFC咩
十年前既套路照板主碗用返落2017既劇到
屌你口味都變鳩哂啦
我以前小學定唔記得中學鐘意親都係十幾歲既妹仔
而家都鐘意廿幾啦

正常人睇完頭幾集都頂唔順啦

d潮語out到起雞皮

揭瘡疤-鬧交-揭瘡疤-鬧交-BBQ

唔知翠華有乜感覺

Terry KC

唔係家家戶戶都計 好似係

未聽過

😂😂

近年比較脬睇反而係無大cast 無大宣傳 好似刀下留人都唔錯

香港人想輕鬆

tvb 執笠喇

根本tvb既出路係拍膠劇，之前套超時空男神同誇世代膠得黎幾好笑同好睇，一見到啲咩爭產家族勾心鬥角既題材就唔會睇

依套好似都幾好睇

屌你老母cctvb成撚日炒舊橋又唔撚肯俾大錢拍好一套戲
抵撚死

打手推post 都救唔到

唔係話, 佢依家唔何以用傳統方法黎計收視?
佢地話有好多人轉左上網睇, 又有D 人用TV box 睇...

其實TVB 剩係出得咁少budget
除左膠劇之前都拍唔到咩好野
好似亞視會拍到我和彊師呢d 半cult 片都係因為唔夠budget, 做唔到認真咁拍
而家TVB 就算係大作每一集制作費都仲係得果幾十萬...
俾人聽到都笑撚死，俾個reference 大家
而家一集美劇製作成千萬都係普普通通
GOT 果d 去到成8 千萬一集
韓劇大作大約500萬一集
日劇貴小小，要
大陸都超過200萬人仔一集
網劇反黑係唔夠budget 下都要超過200 萬一集
Fox 拍香港劇心冤超過800萬一集
你自己諗下幾十萬拍得d 咩出黎...

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me
fool me thrice?

我屋企有
但長期睇港台同奇秒

寫好個劇本磨好啲演技同錢有咩關係？
黃維基之前夠倒水咁拍啦，咪人係唔好睇
膠劇唔會用左arri拍就會變神劇

你睇降魔的，冇大卡士,CG幾垃圾，但好有驚喜

點解好似冇乜人知咁

我覺得
近呢廿年
好明顯係有人有心
要消滅廣東話電視／音樂／電影，同有關嘅娛樂事業
有關嘅人材，我相信而家仲有好多
不過劇本上係唔容許佢哋
擾亂斬斷成個行頭傳承
只要呢班人材死得七七八八
斷層就會出現
以後就會好難再培養返
其實原理就好似民革咁

最後就會好似廣州咁
本地粵語劇得返愛回家咁既小品製作

所以點解大陸專登出高價搶人
就係消滅你文化

Tvb成日10年8年後先黎套續集 大佬乜都變晒啦

超時空第一集見到蕭正楠d演技都已經頂唔撚順

而家50-60+師奶都識得睇大陸劇韓劇
莫講話場地美術服裝睇得出差異, 劇本咁老土佢地都比較到啦
食飯嗰陣都仲夾硬要睇下你既, 其餘時間根本轉晒台

唔講唔知做緊

咪傻喇
好多時就算個劇本好但係因為budget 問題俾人彈
提材--->
要古裝-10分
要特別服裝-10分
要風景-10分
要馬-10分
要人多-10分
戰爭場面-10分
日間外景多-10分
要特技-10分
多後製-10分
多主要角色-10分
要飛車-10分
要鎗戰-10分
etc...

都未講選角同拍攝方法已經抹殺左9成好劇本
仲有一成因為budget,同d on9高層意見 已令到d 好野變膠，所以而家咪全撚部變哂愛回家呢d 9up 一輪對白就當拍左劇，香港電視劇已經進化到唔使用拍攝方法，畫面去交代，跟本當廣播劇，超過一半時間都係屋企/公司/餐廳場景圍住一班人係度9 up 就係交代劇情

同埋如果你係寫劇本能力好好，演技好好
仲會唔會留係一間唔專重你，冇心做好嘅公司
近呢十年大家見到有幾多好演員，好幕後不受專重而要離開

再簡單D
如果你識寫劇本, 而劇本費係每集製作費嘅5%
你會幫fox定tvb寫

上連登好過

上楓林網大把選擇,洗撚睇你D垃圾?

而家香港唔係冇人材
係你出嘅budget 跟本請唔到人材
你冇可能用請看更嘅價錢請到個SDU
無線出呢d 價錢就係直接同你講
我地要d 平就夠，唔使好

睇老翻仲咁大聲
你睇老翻去支持人地真係多撚謝你

無線高層李寶安係會計出身。根本就將無線當普通商業機構去營運。所以勁常性拍埋啲翻炒完再翻炒嘅劇。完全唔係以前邵逸夫掌權時嘅營運方法。

邵逸夫係娛樂大亨，佢好清楚娛樂事業機構要成功，就要經常帶俾觀眾新鮮感。

依家垃圾無線，仲播埋溏心3? 乜撚野劇集？

‘溏心’呢個劇名，當初係講鮑魚家族，依家關奶茶，茶餐廳咩事？劇名都唔同個劇情配。唔用腦加食老本。執柒左去啦。

其實有續集，不過去左亞視

冇人睇嘅劇都推到8頁，服!

tvb一集邊有十萬
我諗煎pan果d級數就算拍完一套劇
收入其實同普通打工仔都係兩皮幾

其實題材係當時都貼地, 全民炒股

呢套野真係好撚嘈 鬧黎鬧去又玩埋啲on9攻心計

邊有講支持?我上網又唔係睇TVB劇

加用倒敍法。

好少電視劇集用倒敍。因一套劇，起碼10幾20集，加埋20個鐘。觀眾睇睇下會唔記得開頭發生咩事，所以通常用順敍法去拍。

而且，應該係第一套開始死咁多人。

而家都同茶餐廳都關係啦 又收地收搞地產 又摸底

認真， 第一集睇左， 完全唔好睇， 笑唔出

你係咪痴撚線?

佢一集都唔止2萬

你知唔知正常人地一集電視劇有幾多人參與
如果一集冇十萬budget
應該d 場務，化妝，攝記，佈景，臨記得1~2000 個月

屌，話時話，依家佢地模式似係咁樣：

8:30 處境劇就改名做「愛回家」系列。
爭產劇：「溏心風暴」系列。
卧底驚察劇：「使徒」系列。
驚察劇：「飛虎」系列。「學驚」系列。

完全係翻炒再翻炒。

好撚悶。

好彩無睇電視劇十幾年。不過係房聽到呢啲電視聲都覺得好煩。

on撚鳩tvb膠劇

算係續集？
我一直以為平行時空

紅字不太認同。
尤其《殭屍2》，以當年嚟講，無論係卡士定製作，真係好認真下啦。

唔係你認唔認同
係當年d crew 講返點構思拍我和疆師
因為budget 少，所以做半cult黑色喜劇係最平
我唔係話佢制作求其，係佢點解唔用疆師提材做正劇

劇情老土 d對白都勁撚柒 唔講金句 翠co le pair d對白超撚柒

不嬲入tvb做都係騎牛搵馬架啦

Tvb拍到好劇又唔拍
金枝天與地大時代就好好
係都要拍垃圾出黎俾人屌
天與地應該係呢個台最後一套神劇
無論配樂背景音樂劇本拍攝角色都係超水準
都可以話係香港人自己搞衰個台啲劇
高質劇冇人睇係睇埋啲宮心計溏心1,2呢啲垃圾劇

妍絲真知灼見

降魔的

好掛住個時 呢家啲垃圾

誇世代好睇喎

2017仲拍埋呢d片真係西爆

愛回家完美吊打台慶劇

真心愛回家幾好睇

無錯
陳志雲揸旗都仲係講緊3,40點
李寶安真係好廢

套戲賽係悶

Agger
唔單止係老土
連睇既都覺得尷尬

黃中澤同訊號王擔唔起套劇

溏一二個得得地管家仔陳豪林峰同鍾嘉欣夠入屋
炒鬧得黎都有個溫馨戲份係度緩和返套野個氣氛
林峰每日忙碌嗎真係阿豬阿狗都唱/打歌詞上社交網

今套一睇就知離地萬丈

8點就差唔多

人地大結局連住放兩集
又係咁宣傳大結局

降魔的個大結局你見到有乜7野

每日忙碌嗎唔係溏心歌黎

重播皆大歡喜隨時仲多人睇

ali做視后，實至名歸

我睇ali仲好啦

facebook都用左十幾年
而家先黎集集講乜春比LIKE比讚以為好撚潮做乜9

CCTVB已經嚴重脫節

Facebook都就快無人用啦
套劇就好似雪藏左十年 到今年先醒起 再拿拿林係雪櫃拎返出黎拍咁

仆街 柒左添
用得linux 太多

多謝余詠珊收tvb皮

Facebook無人用都講得出
明明Facebook仲係社交軟件既壟斷龍頭

#metoo

冇法拉唔想睇

我哋識哂啲潮語架

睇到我打冷震

而家TVB高層 係以前ATV既高層黎的

降魔的低成本反而拍得好過佢

一定係，除非唔係
Out撚到

佢哋而家喺度賴大陸有得播先所以收視下跌

我幾乎晚晚睇完誇世代無熄機無轉台就左去睇達哥
果18點應該真係好多無熄機得黎
之前誇世代連住降魔的都話搞到我分身唔到
但依家可以專心睇達哥

Btw，連我家姐成日翻睇溏心1，2都話3係垃圾

其實你地係咪咁無常識？
計收視係有指定嘅家庭，安裝咗一款計收視嘅機頂盒
個啲乜嘢唔記得熄電視益咗tvb真係好撚豬

真心想問

美國,日本 果D地方計收視, 係唔係 都係咁既方法??

全港得800個家庭裝呢啲機頂盒。Sample size咁細，邊有可信性。仲要好似話一年換幾個百份比家庭。即係大部份都係keep住冇變。

不過，如果咁都只係得20點，真實黎講，無線觀眾流失比率一定比想像中更高。

睇返無線中期業績報告，Mytv super 半年蝕6000萬～ 係得賣埠節目收入比較好，其他都弱都無倫～

不思進取～以為亞視執笠就會贏～ 睇下自己業績幾咁差～下個執就係你～

加幾個收視毒藥落去預左,翠如,敏之

班老嘅嘈冤巴閉
後生果堆d三條線冇一條吸引
呢套嘢連屋企班忠實tvb fans都屌到上天花版 追都廢撚事
tvb落重本推邊套死邊套

喺房睇美劇
期到呢套野啲對白都打冷震

搞到我有香香都唔想睇

呢條八婆應該暗啞底幫有線做緊無間道

其實有咩對白,有冇巴打唔覺意聽到

呢套野一集都冇睇過

我真係火都黎

抵死啦 日谷夜谷 而家谷到陽痿

得罪講句
套戲成班耆英扮hiphop爭權爭產做乜鳩

好悶

聽咗一陣，點解咁多家常 聽見都作悶

屌又係嗰啲屋企人互鬧嗰啲陳年劇情睇五分鐘就厭啦 加上都唔隔咁多年 撚記得之前啲劇情咩